我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我換個ID發同樣的話給你看。

媽的貢丸

我之前是在防爆小組打工的，而我拆彈的原則是：
「幹你娘拆爆」
沒錯，就是幹你娘拆爆，老子才不管甚麼爆炸死人三小的，每次拆的炸彈就是姬芭大爆炸。小彈拆成大彈，中彈產成巨彈。現場一顆不夠爆我就自己再做一顆湊兩顆，像是把整個現場的人全炸死沒兩樣。
我還記得，我那個月上班25天，局長跑來跟我說，這個月現場人員死亡兩百六十人，你有頭緒嗎？
他媽的局長怎麼看的到我。

點解宜家冇哂呢啲post
回帶咁多次都仲係咁好笑

其實係得你先覺得好笑